電腦list，求評

小弟最近打算砌部電腦打下lol, watchdog2, ow之類，
想問問各位高人，
買rx480定過多排買rx580好。
順便希望各位望望條list有冇伏

可以等多一個星期睇埋580咩料先